[年經] 忽冷忽熱咩玩法

黎得快係咪就一定走得快？ 當初都係抱住識多個朋友既心態 但點解你要咁主動 之後到我開始放左個心落去 就開始忽冷忽熱 到底係我比唔到安全感你定比唔到新鮮感你

因為你已經錯過左鍾意佢嘅時間 sad

你的溫柔感動了我 我忍耐太久内傷很重

對象係幾多歲

同我同年架 都係90後

推一推

i know that feel bro.
利申 岩岩分左手一日

毒撚真係無撚用

我連手都無得分

未一齊?
佢琴晚同我講可以做朋友
岩岩同我講叫我唔好再搵佢
而其實係佢比左帽我
點解要咁犯賤

食幾支煙就擺個心落去 而家你就冷淡 係我蠢 不過呢 陳國成 我好掛住你 你幾時再同我食黃luck雙爆珠？

未一齊
巴打你好撚慘 我相信呢個世界仲有好女仔架 帽唔怕戴 最緊要除得快。 或者你試諗下分手係最好既方法 唔通你想佢呃住你同你繼續 到最後你只會傷得仲深

人生中遇到仆街既機率就同食譚仔三小辣之後肚痛既機率係一樣，係100% 絲打共勉之

我係巴打
我信呢個世界仲有真好男人女人 只係仲未碰上